{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73697&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주445더팜스"
    },
    "text": "青い海とヤシの木が調和した場所に若い夫婦が運営するペンションです。 客室はすべてオーシャンビューを備えており、芝生の庭では屋外バーベキューと火のあざが楽しめます。 周辺には南原クンオン海辺とチュン·チャンが位置しており、車でそれぞれ5分と7分の距離です。 入室は6時から可能で、退室は22時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能です。 ペンションでは洗濯機と乾燥機が利用でき、4月から10月まではキャンプファイヤーが楽しめます。 また、バーベキューのための炭やグリルもレンタル可能で、申し込み可能時間は7時から22時までです。 庭は23時までご利用いただけます。屋外バーベキューは当日現地にて決済してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は受け付けません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して処理しなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室はすべてオーシャンビューを備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南原クンオン海辺とチュン·チャンが位置しており、車でそれぞれ5分と7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火のあざを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、4月から10月まではキャンプファイヤーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルや炭もレンタル可能です。申し込み可能時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "どのようなご利用料金がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。詳細はペンションにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 375
    }
}